如果你係餐廳食到d不潔食物會點處理

如題，
今日係一間非快餐類既普通餐廳食到舊塑膠

想知道一般人會點處理依d情況

要求對方比個解釋

唔該叫你哋經理過嚟

然後呢

當住經理面食咗佢，之後call白車加食環

玩到自殘咁大

我仲以為我要佢攞舊膠去化驗已經好盡

睇下乜餐廳啦
茶記車仔麵果d咪由佢 唔會繼續食亦唔會再幫襯
商場或酒店入面嘅餐廳就同餐廳反映

商場既餐廳 收加1 碌到卡 個d

想知道一般 會點反映法

食一半先見到唔比錢既話咪走人, 繼續食既話咪換個碟或打半折, 通常

咪直接好態度話 唔好意思 入面有舊野唔知乜唻
唔會發哂脾氣屌鳩佢嘅 亦唔會主動叫人回水
通常餐廳都係話換過碟或者取消

雖然煮比人食係要小心d 始終食落肚嘅野
但人誰無錯呢 最緊要係睇餐廳乜態度
所以我一定首先好態度直接同佢講 如果佢閪嘅都唔會同佢嘈 唔值得同佢嘈我覺得

唔啱食就埋單走人 至鬼怕d人係度au著數 又係咁反問人點解出錯

餐廳係咁話想我比次機會佢地請我食飯
我拒絕左
錢比足 （服務費以及個碟有問題食物除外）
但要求佢攞去化驗 比返report我
以及向總公司反映 然後星期一指定時間回覆我比合理解釋
過程我錄左音（地、人、事）

會唔會太仆街

咁唔仆街呀
你要求認真d姐 無對錯無仆街
我就怕麻煩唔會要求呢d
我連舊野係乜我都唔想知

你expart對方可以比咩解釋你？

expect？

混入食物舊唔慌大
食左都唔會有事
濫用醫療服務

做法無問題，俾足錢食飯，有異物喺食物入面，想知翻係咩完全正常

通常叫佢揼咗碟野佢就算，見啲侍應騰晒雞咁，都費事叫佢哋處理

如果過份會話俾佢地聽
盡量可以都不換 點知廚房會唔會加料